尼馬正一仆街仔

Liverpool star Philippe Coutinho agrees terms to join Barcelona, according to reports in Spain

冇尼馬，古天奴都可能走架啦

巴塞根本冇諗過要古囝

古天奴去疤
屁馬就走
宮心計

巴塞一路想重注華拉堤 突然比個尼馬扭計要古

買完古天奴先自己走

古仔要走 利記根本留唔住， 憑咩留人呀？

走去邊 有人買先得

猁狗唔係嗌
one life one club 咩

最好佢one life one clucb，咪黎巴喇

要食埋古天奴寧願送埋屁馬去巴黎

Rac1好凖
仆街了

每日一笑報

佢之前踢過國米啦 仲未計巴甲出道
點one life one club........

猁狗嘅野
解釋得到架咩

好似係你自己講...

精神分裂